[燒錢台］手袋分享區（27）請善用不推文回覆

中1001記得開post

最好返專櫃問SA點保養
其實chanel售後真心不錯

Btw有人講過鍊黑 用muji抹銀布可以抹到？
不過講左好耐chanel金chain係會甩色既
所以CF買左銀鏈

想問下各位絲打意見
LV既TAMBOURIN同Celine 既TRIOMPHE CANVAS你地會點揀？
兩隻款既感覺差唔多 價錢又唔係差好遠 所以好難揀

正評： LV
負評：Celine

睇埋衣著啊

睇size
mini好可愛
但冇左2.55本身個氣場

大家其實揹咩啲手袋係點著衫配搭嫁？
有無絲打可以遮樣影全身比我參考

我會揀celine

有啊，不過我另外買咗防潮箱放手袋，唔想濕氣入去

當全香港都好似冇人買到，佢買左兩個
雖然最後其中一個俾左個frd，但佢之前都試過買哂啲貨
利申 佢好似係澳門人

公平咩
澳門夠有Chanel

嘩佢IG好粉紅

今日係Céline 買左人生第一個名牌袋
請問有冇內袋推薦？ 邊到買好？唔想去淘寶買

Same same !!!! 有即碌卡

會keep返好似新買咁 差在未綁埋絲帶

最後一日double coupon
根本多到用唔晒

LM

想問問大家手袋張黑卡條金邊有無凹落去
我姨姨喺london買咗個袋俾我
但我發現淨係數字有凹 條邊無
於是我打去客服問 佢地話唔同批次唔同時間
啲印刷係會有唔同

想知姨姨有無呃我或者姨姨有無俾人呃

去左celine試box 同belt
中意belt多d可惜冇岩心水顏色

有呀 卡邊有凸少少出嚟呀 一粒仔野咁
我指卡上面金面條邊框
我之前個銀包張保證卡上面 除咗序號有凹落去少少
條金邊框都有凹落去少少
但今次呢張就淨係序號凹 金邊框無凹

個銀包四年前買的了
所以想問下大家最新嘅情況

絲打好有心！多謝你呀！

呢張係我之前買嘅銀包嗰張黑卡
明明喺專門店買但同你下面張假貨卡好似

見到你嘅形容笑咗出嚟
對唔住我講得唔好

重唔重啊絲打?

想問下各位絲打 如果之前朋友幫我係外國買左celine/LV 我係咪可以攞去香港專門店保養? 定係要係香港專門店買先得架? 駛唔駛show單/比電話number佢地search番record 因為最近LV條邊裂裂地感激絲打們

Puzzle 買small 定mini 好？

Small
Mini

celine 搵代購平好多

我熱門色 成日撞袋
但其實belt bag, cf, boy, Lindy 個d都好多人用 一樣會撞 自己鍾意個款就得

啲幾舊水韓國貨都可以抄到一模一樣，真係唔夠膽信代購

留意到呢位絲打襯衫買袋幾有品味

我試pico唔重

絲打有冇試過pico 擺到幾多嘢呀？
唔該絲打

都放到幾多 電話細銀包個d一定得
反而small box唔得

我覺得都係有小小大舊

但對鞋幾靚邊到買的

想買celine box teen 有冇絲打分享下用後感？
我驚條肩帶會揹到唔舒服

Miss左！！唔知幾時再7折

今日Chanel是咪堅加價?

好似話呢幾日

CF已經加到好癲

今次冇cf份

咁都好啲，再加就真係....

ot真係垃圾嚟 買過兩對兩對都刮到流血
尾趾又刮腳踭又刮

但d款幾靚又唔貴

但通常一對都只係著到一年

同意款靚 但一著對腳就受罪
送都唔撚再著

一直潛水，但見到絲打咁講
終於有人同我有相同諗法
有次見到有個女人咩住個hammock
我霎時間以為佢果個係Lindy

係呀我都係覺得呢隻色同JW差唔多
好似佢出咁

想問下有冇咩牌子有類似Cartier手扼既款式？
覺得love同juste un clou幾靚，但超級多人用
本身對首飾牌子冇咩認識，Tiffany啲款又唔係好啱，想搵18k gold/ white gold

想問下有冇人會買JW PEI

買過
本身on99以為美國牌子美國製造點知mic
感想係買charles and keith都唔撚買佢
利申用咗一次就入冷宮 準備掉入回收舊衫舊袋嘅收集箱

今日係loewe見到個袋好q
Mini都裝得幾多野

我有選擇困難症
大家覺得tan定taupe好

上
下

我全都要.jpg

係有少少似，Bv個個咁樣

依兩個袋對比之下我覺得BV靚啲

如果比你地揀 會買chanel 19定coco handle?

Mini 同正常size都試揹過上身
正常size係好睇d
即使索緊咗都唔會感覺太大個
反而mini個形冇咁靚

Coco handle

chanel 19 我試過上身條帶真係有D 長, 我本身都幾細粒...

呢個留言都有人負皮乜事

唔好太在意
絲打都係出於好心

但Loewe flamenco 出得早過bv 架

同埋我覺得loewe個款靚過bv

我都覺

我係街見過人用 真心靚
係低調中帶特別
Btw 呢度係咪無絲打用puzzle medium?

bv嗰個嘅開口位好似金魚嘅嘴

有無人有睇周庭新片，bob叔老婆馮小姐著衫好有taste知唔知佢個個係咩袋？

補圖，隔離post見到

應該係BV

Thanks 見bob叔真係成日帶馮小姐去BV

有冇絲有backpack review

Yes估唔到咁高之前睇郵輪片，有時影到馮小姐背影都好型，係低調貴婦feel

我覺得Medium正過small 個凹型好睇d

有一個medium，咩上身其實無睇圖咁大個，個陣試上身亦覺得靚過small。不過small影相會靚啲

朋友有對早十年八年買既CC甩左3/4粒石
無單 無record 連個牌仔都甩埋
買開野拎埋對耳環repair
一個月度已整好

但佢個牌仔明明上網勁多人話易甩

整完SA話香港天氣咁樣⋯⋯石有機會再甩
叫我甩就返去再整

唔使錢！大部分情況<50%甩石佢都會接受（SA話）
Luxury 都買埋售後服務

Lm

佢勁有class件橙色knit top個色唔common得嚟又好sharp好好睇！

好想follow馮小姐ig睇衣著

feel到馮小姐係想keep a low profile，平時Bob叔啲片佢都唔會特登岀鏡

係呀 開頭都好硬淨 我平時放飯盒加支野飲個陣就最重 又日日用... 唔知關唔關事

有無人識呢個牌子？最近ig成日彈出黎，望落又幾靚

每隻耳環後面有個圓牌仔好細個既

想問下hermes pop h耳環難唔難買？
諗緊白色/粉紅/淺灰

有無實物圖呀絲

佢好有BV mix celine feel

有冇絲打係gucci官網買過野？好驚寄失

啱啱睇咗
嘩真係細到嚇死

靚咗勁多

想請教其實啲ig訂製內袋好無用？

想問而家其實仲有無出mini square
好想要
係咪只可以買vintage ？

覺唔覺而家通街chanel，去海港城大半都係

一直都有出

想問有冇人知Lv加咗價未
想買locky bb

呢個係camel色？

靚

對garden party有興趣 有冇絲可以分享吓用後感同埋想問下garden party 30 gold香港賣幾錢？

攞過上手試 覺得好重

絲打可否講下點入手？官網買就可以了？

唔該曬咁多位絲打

係啊 官網就咁買就得
記住比較吓啲匯率 睇吓邊個貨幣平啲

celine 都有出呢款覺得無咩特色

tan

想問而家chanel classic flap 20係咪好難買

今日諗住去巡下有無Gabrielle backpack 黑色，結果當然係無嘅。但見到2.55 reissued mini navy，發現原來好靚⋯⋯好鍾意所以買左 其實一路都覺得2.55唔係自己杯茶，唔知點解就係一見鍾情呢個mini size

八月中後都keep住見到有 黑銀羊
要自己去多幾次

買咗pico放到好多野 扺用

呢個係backpack 定普通crossbody 好想買backpack

我15x試上身好唔掂

窮絲打想請教大家
如果小資女黎講，應該買咩牌子比較好
我見啲人推薦see by chloé, apc, Strathberry呢類
呢幾個brand黎講邊個性價比高啲

背景：24歲未有好高收入，
budget五千左右，想要可以斜揹唔太大舊又裝到日常用品嘅袋
宜家唯一一個Tory Burch細到連裝埋個粉餅都唔有啲勉強

想睇圖！

試下chloe? 我見有時代購都係around 6,7千有齊單~ d款幾岩返工同young d
Strathberry我覺得唔錯~但我覺得買完strathberry都係會想買其他

我個lindy都係訂呢間呀絲打

唔該絲打

Samara/Polene

恭喜絲打終於有貨換
我會揀backpack，但睇絲打咩用途，返工用一定係business affinity適合d

想睇吓有無粗用名牌袋嘅絲打？

冇加

可唔可以分享邊間呀？感謝

依家海港城仲有$1500 coupon用有買襯手

好羨慕你地Lindy個款同間隔都好好

唔好意思阻阻大家討論 想買個銀包俾女朋友
暫時睇左bv,saint lauren,celine,loewe同dior
有冇邊隻推薦
自己幾鐘意dior blue oblique
但係咪好難買

我最近買呢個袋有扣呀
不過我買嗰間分店冇金色扣要去第二間分店拎

Celine / loewe

BV / Loewe

thankssorry真係咩都唔識
想買隻襟用係咪celine loewe BV嘅手工/皮好少少？
另外celine 同loewe嘅signature款係咪都係有條strap嗰隻？
同埋都係去返boutique買？

睇過人review Dioroblique 放銀紙個格唔太好用
同埋形住布會驚佢黃。。。
都$4xxx

女朋友多唔多卡？散紙個d?
好少聽女仔朋友用BV
Loewe最近好Hit
Celine就萬年青

會唔會考慮下Chanel

睇黎dior 除左pattern 同shape特別，優點真係唔多
BV 就真係好似少女仔用只係我自己用緊，覺得bv隻皮幾好
卡唔係好多但有coin位就最好
loewe puzzle long wallet都幾特別
chanel 爬過依個post，話啲羊皮麻麻？
係咪睇返calfskin 好啲

睇返官網最好 但官網有時羊牛皮淨係post其中一款
睇岩款可以去鋪頭問下SA!
不過近年好似唔興長/大銀包
D袋愈出愈細

1）最classic個隻flap Card case $3700
2）真·散紙位可以買coin purse $4100! 都算係細銀包👛

但我買開都係廣東道

咁希望到時有得換貨

我買左下面 雖然買個卡case都幾千
唔知點解買chanel好開心

都岩 所以揀左隻拉鍊等我硬塞左入去先

買個陣見到有 flap既大size $4200呀
銀紙摺一下就ok 但好似分別唔大 又大件左

Pp啊

自己有嘅Chanel都係有皮嘅金鏈，第一次有bijoux鏈嘅袋，好精緻好靚啊

感謝
small flap wallet都好似幾實用

睇中咗polene number 8 mini
諗緊應該買nude定係grey
因為已經有個Mansur gavriel 嘅Rosa mini mini bucket bag

今日係海港城Chanel見到個seasonal 款
杏色，鏈扣係做舊金色
係可以兩面用既袋（前同後都冇分）
可以將兩條帶MEH係肩 又或者一條帶側MEH
成個袋款都舊舊地 而且有黑色
有冇絲打知道係咩款黎因為上官網又搵唔到 網上好鞋搵seasonal既資料

本身唔好菱格
但見到白色覺得好靚...
今個星期終於買左

Small但係會唔捨得用

本身想要牛皮 點知見到呢隻色好靚 就忍唔住入手左

係
羊皮既話真係唔得......

靚呀你呢個size係大少少個款？我都睇中呢個不過上網睇好似細d

boy中長款 應該係大啲啲 我用開細袋多 我係見佢放到落mini classic flag我先買架咋

仲推賣港城 支持下pp啦

係
反而我冇咁中意金扣
Element

入去行下問下野～可能你會遇到一個好niceeeee

我想試完上網買個價差太遠

無錯 有時seasonal sale or discount code
MyTheresa Saks fifth個d好鬼抵！！！
代購就要搵個相熟

Btw好似我無論講咩都有個負評

Off topic想問下依兩款皮帶大家會揀邊款casual wear多同埋想知難唔難買
利申 實有人話Dior奶共 但其實所有名牌都奶會去翻pp買

Chanel

今日去左海港城同埋半島搵coco handle 同埋 黑色Gabrielle backpack 無貨
但黑色mini 羊皮 classic flag 就有 大家有興趣可以去睇

圓方

想問下絲打chanel黑色手袋 (我係mini 20)如果用絲帶縮短條鍊係用咩絲帶 一路都諗唔到點搞好

Dior.....
見ig韓妹用得好靚

買個陣綁盒個條

有冇圖/ig

我去咁多次都係SA 1on1 都係會跟住我
我想睇咩佢帶我去睇。。。。

未打完!

個間 Celine s SA 好西
跟住我
但唔係好想俾我試野咁

佢地有卡片呀～
卡片上有work phone number ( WhatsApp)

好勁呀絲打
你係㩒location: europe?
幾耐巡一次網😂😂 咩鐘數㩒會有運多啲
估唔到lindy都可以online買
用DHL運嚟香港嘅？

羨慕呀絲打 可否講下外國點買返香港？

索帶袋哩季好似幾受歡迎
Lv loewe都有出

我反而鍾意金扣
如果見到應該會忍唔住
你呢個都好靚

應該唔關你事
最近每一個reply 就算正正常常都會有負評

叫佢賣港城但又想要coupon
咩心態

今日買咗個Lindy 30, 想問下有咩內袋好介紹，想要質地好又唔重

黑色啊
唔該你我睇睇

想問內袋係咪wts落單？

係啊，其實有諗過等其他色
不過諗諗吓都係黑色啱我多啲

係囉 好羨慕咁多絲打買到
利申 想要大象灰26金扣 我會努力抱佢返屋企

各位巴絲，請問呢隻款會唔會好易過時？我覺得佢幾百搭幾易襯，但係我個friend就話佢太seasonal，同埋係尼龍唔抵買
利申：仔，大學生感謝各位

韓國嗰邊好似好多人用？
見好多online shop d女model都用呢個袋

靚呀絲打
我都想入手流浪包 掙扎緊佢個底比較易花
2.55 case有無見到有金扣呀？

依個靚啊綁咗Twilly勁靚
又低調

好有大陸佬味
建議巴打買其他

巴打大學生仲後生 LV Gucci prada都唔係好襯咁

本身我都係想等呢隻色或者深灰
但係又唔知等到幾時
其實黑色係咪經常有？

唔該晒各位巴絲俾意見我想買個靚袋獎勵吓自己咋睇嚟要考慮吓其他

其實mini square香港係咪好難買

靚到

so happy
絲打係之前儲咗spending嘅？
walk in買到真係勁開心
我買lindy嘅心唔急 有諗住遲啲去到歐洲試吓 有冇絲打有經驗？

上年12月意大利都見到lindy on shelf

噚日我去中環個間都好好啊

唔洗理 可能係無聊人 可能bot

噚日係圓方見到黃色嘅p18，過咗一陣就冇咗
試過上身都ok，但隻色好易污糟

係呀，噚日去都好多黃色嘅手袋

有呀 超愛picotin 終於早幾日walk-in 買到p18

琴日Elements 係黃色系列 絲打大概幾點去呀？我去個陣見唔到picotin
得herbag ja

有冇絲打買左呢個袋？
好靚 前後面用都得 後面都可以當前面
姐係可以4用個袋網上好小呢個袋既資料

你去邊間啊？
反而我去中環同圓方都ok，但我鐘意圓方SA多啲，我試咗勁耐又心大心細，佢仲話試清楚啲真係鐘意隻色先買

大約點幾鐘，我去到見到picotin試完放返底，過咗十幾分鐘就唔見咗，到我買完野走都唔見

買咗墨綠色金扣 未幫佢配條twilly

有冇人玩開二手袋

我記得好多個post之前有個巴打買o左呢個款既Navy比老婆
上身好睇
之前巡舖有見過黑色 係幾特別 不過唔知係咪seasonal

係邊間買？

見到絲打你地係歐洲官網買到h好正
係成日巡網定有用app外掛買？
每次見到想買就sold out

Jcnana又買左polene好似係tan

好燒

新手入黎say hi絲打們
mini kelly襯金扣好靚阿 外國買都要配好多貨嗎?

係呀 而家都興 見有d都用得幾靚
不過我覺得應該唔襟興 同埋未見過男仔用

絲打請問香港專門店幾時有貨？
我上兩星期去專門店睇唔見有

Same

係咪Mini size？

想講問gp重唔重？

想買條pop h頸鏈 但唔係好敢入專門店問
有冇邊間冇咁白鴿眼

都2020年啦 袋都假得 點解單同packing唔假得

我個個係之前去日本旅行時買咖，日本有好多咖！唔想代購嘅一係自己經日本中古店官網買，一係等有得旅行自己去睇過實物先買

試過display睇岩款 之後叫佢拎
都係無貼紙既
不過有無貼紙都好
都唔排除有人買過之後換貨拎返去賣

夠14日未？ 打去hotline問下邊間有貨
覺得有defect既就換

絲打係咪係官網買？揀us$? 請問運費點計？有無收稅呀

X3 買咗medium， 其實鍾意細多啲

一問sa已經留到貨俾我 雖然我最後買咗藍色

八月中 去到冇既可以留電話叫sa有貨返通知你

感謝咁多位絲打
連登好有愛

我係官網揀us買啊
運費我記憶中收咗20 usd
稅佢好似話會收30% 但我未望返係咪真係收咗

herbag 星期六 Elements 有
絲打herbag心水咩顏色呀？

黃色內縫 on shelf

應該OK

唔好買bally loafer 裡面空間好少 腳多肉會著得好辛苦

原廠貨真係呃細路

係carousell放袋，真係試過有個細路攞佢啲
”vip gifts”問我可唔可以交換

omg呢個咩size？係咪$7000嗰個？
我5月中留電話等，一直冇打過嚟

其實啲SA咁白鴿眼睇人著咩用咩袋就用咩態度去serve
佢地有無諗過越有錢嘅人先越著得求其同埋唔會成身名牌
人地著底衫短褲 但可能一隻錶已經貴過你半間鋪啦

雖然呢到淨講chanel 同h

但打搞下

形住apc 呢個袋成個loewe hammock 同 balloon 合體咁

覺👍🏼 唔覺👎🏼

呢個咪5000蚊做黨主席大法

我有 有興可以留tg 但 9月13號到期

我都想要呀得唔得嫁

想問下各位買p18/22需唔需要配貨？定係靠巡舖？
雖然啱啱買咗Lindy 但都想開返關前買埋，好驚開咗關仲難搵
同埋p18/22幾錢左右？

咁我問一問我SA有冇先，因為都買開野
希望有大象灰

極同意
我都有買過chanel再換貨
行一間拎出黎仲差過自己個個
再行多間 唔岩就再行

情況上真係得一個Display 我未必會買
買左都唔開心 就唔會買
每次拎佢出黎都估佢放左幾耐？
俾幾多人摸過咁無咩意思呀

我個陣佢係倉拎個俾我
Display放側邊既
趕時間check左基本野就埋單
返屋企發覺條拉鍊歪既
所以換貨
睇頭兩間拎個新既出黎 魚子醬又乾puff又平
再行多兩間就換到個好靚既
開心晒

應該咁講 睇實物靚仔最緊要！！！
打2576 0696問下有無新
有就叫佢keep la絲打

我生客 著得勁hea .買到p18 冇配貨
我覺得都有可能買到 睇彩數

絲打買咗咩色呀？

$7200阿 中長款
我喺times買架

嗚謝謝你！
呢個真係好靚
等我得閒都去𥄫𥄫

我有留tg

我都覺得k1 襯銀靚啲 絲打有冇配條twilly 呀？

追返之前啲post好似話冇收稅
不過都想絲打得閒望下有冇收多30%稅

係呀 好SA 幫到手真係要keep住搵
我個日冇配到twilly，啲色得紅色同桃紅色 我覺得麻麻地
同埋個SA 都chur chur 地 不地暗示叫我買多啲野

請問lindy 有咩inner bag 推介呀？

上面有絲介紹咗間台灣嘅鋪頭

我追下po先 唔該絲打

我都想要

咁多位絲打講polene numero都冇乜感覺
反而比呢個牌子既另一款燒到
想問有冇人買左

想買條絲巾/圍巾俾媽咪做生日禮物
預大約5,6k 絲打有冇咩推介

我之前買過條coach 好似2千幾
薄薄地岩啲唔係好怕凍既啊媽
同埋都幾舒服幾靚

想問Chanel backpack 係咪真係好睇唔好用
Lv backpack又點睇

我覺得lv都岩 佢地披肩好多款

我屋企人睇中條lv 58xx, 但係覺得好唔抵咁

邊條？有無相睇下

就算無錢都唔應該白鴿眼啦
我黎幫襯你你憑咩睇唔起人
我係黎消費享受服務 你係袋份糧提供服務

好普通嘅黑色圍巾

我自己就睇中呢條 $5500

幾靚喎呢條

我有個LV Palm Springs mini backpack
覺得好cute好襟用

我依家就係爭扎緊其實Chanel 靚d但我驚唔好用 因為我會當everyday bag

Lv呢款係咪會好長？

我都覺 但我屋企人話肉酸...

咪理佢地照買

外國買超級平，係英國機場買過一條gucci，平香港起碼2千

我年頭買咗個淺灰色 cf20 v紋淡金扣，跑咗好多間先買到 勁鐘意

係會有啲長 同埋個袋會向後墜 膊頭會攰

女友想要Dior Saddle + strap
點樣justified 嗰三萬幾蚊?

乜野justify?唔太明

如果佢用自己錢買就管唔到佢
如果巴打送比佢嘅... 巴打 你真係好捨得
嚟緊生日/紀念日？食餐fine dining、再買個small leather goods都收貨啦

呢個睇YouTube review好似好大咁
中碼鬼婆都好似望落偏大
細size會靚d

推到有backpack review

好似前排見過黑色
多啲去專門店睇就會買到
海港城返好多貨！

只用長個條帶反扣落自己到就可調短
最短甚至可以較到小朋友用到既size
唔會後墜

現階段買chanel啦
Celine 呢個款長期有 遲下仲鐘意先買都得
Chanel 鐘意 而有貨既話 買左先

唔係好明可唔可以講詳細d

我已經係只係用條長帶呀
小朋友揹係用條短帶嘛

1:55 開始

可以睇#975 要拆出嚟淨係用長個一半 小朋友用都係用長個條
整到好短就會好貼背不過覺得冇咁好睇

我腳背高都着到 幾舒服
而且差唔多次次都係襯短牛仔褲
草鞋定位唔係causal wear咩 點解唔得

Mini E 邊度靚

得罪講句 送比我都唔會孭出街

請問買咗幾錢呀？